[數已走] 油組: 十年內改用歐元計價

油組: 十年內改用歐元計價